政府其實係咪想用武漢肺炎達到止暴制亂?

到時社區大爆發
冇人再出黎示威
冇人再搞亂

將視線轉去抗炎

你唔記得沙士之後幾多人反政府？

有無諗過示威者中左 政府先大鑊？
老人院 狗屋 狗宿 水貨商場 政府office 仲有好多地方要去